當有人對你好嘅時候， 你就會懷疑...

有無人好似我咁， 之前係感情上面每次都係努力經營嗰個， 我無做錯啲咩架，但每次受傷嘅都總係自己。 去到有個人對我好好嘅時候， 我感受到架， 不過我會即刻懷疑究竟點解佢會對自己咁好， 呢種好會唔會好似以前咁， 最後都會變成傷害， 覺得個天會拎返走哂呢啲唔屬於自己嘅野...
有無人明我？

要信比心自己 同段感情
多啲享受個戀愛過程啦

對愛情冇左信任 你係咪覺得自己好慘

未戀 發展中... 已經驚人對自己太好 驚有日無哂...

如果你對人都有意思咪試下囉 有時啲野唔開始又點知結果係乜